阿仙奴玩分期,如果之後幾年經濟唔好,球員市場大跌價,會唔會有債務危機?

負G產，變曬銀主盤

到時咪請返爺爺

爺爺：又要我返來跑數,係咪前世欠左阿仙奴

到時全球印銀紙貨幣貶值 大通漲
用買白菜既價錢分期付款 超抵

搞清楚阿仙奴一季搵緊幾多先
唔係無錢 係老闆要食到盡

經濟再差 果少少錢點會比唔起

一唔小心跌左落英冠

爺爺賣哂啲人換幼齒 keep 住有歐賽 又渡過債務危機了

軟飯王俾0蚊 笑撚左

撻訂